今次唔係第一次黑警除女仔衫

六月已經有個女仔俾人除到見bra
今次仲離譜除撚埋褲呀
屌你女權撚呢，做野未呀

推

聽日有狗/休班/臥底落單唔該唔好再留手

唔敢打狗果班見到有人做架兩唔該推走佢

同佢講唔好再妄想用制度制裁警察

有撚哂片有撚哂相 到宜家冇一隻狗有事

做架兩衰啲講係助長緊啲狗/藍絲得寸進尺

到時受害既係啲我地呀 睇下啲女仔/老人家點撚樣比佢地恰啦

最後我話比你班狗聽

天會收你班仆街

時晨未撚到炸

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

仆你個街，上次你地七警玩暗角，今次你死撚緊

可唔可以搵個POST有齊相同片 同新聞
好難FORWARD

你想要咩相 唔怕二次傷害個女仔？

痴撚線啦睇唔樣
無相無片你搵人信?

天水圍少女想同各位手足報個平安

屌你老母 琴晚你係邊撚到呀
你自己睇唔撚到？

屌你老母啦我睇撚晒啦
要傳出去先得架柒頭
個個PO啲料都唔齊

唔好成日覺得所有人會自己搵料
一個POST集齊晒比人FORWARD出去啦好麻
啲料唔齊點廣傳

得

捉你入狗屋強姦

琴日嘅

運動開始初期已經有

垃圾婦團完全無出過聲

Credit:隔離post

唔好成日覺得所有人會自己搵料
一個POST集齊晒比人FORWARD出去啦好麻
啲料唔齊點廣傳

我搵左10個POST
想比晒身邊所有人睇齊料都搵唔齊

指少女涉襲警抬入警署惹眾怒 逾百防暴警天水圍警署外戒備

我想搵返果張相

多謝!!!!!!!!!!!!!!!

SOR多謝你

唔洗 我真係好嬲唔小心屌埋你

唔撚緊要連登講粗口好基本姐
大家都係想件事好